我擒晚阻止條女入萬寧買o野，我仲話應該要去萬寧將o的印花換返錢

聲稱印花值$50，回水啦屌你

做得好